急 頭先（14/6）大概21:15 有冇人經過尖沙咀海旁？

頭先同女朋友經過尖沙咀 一開始佢見到先 之後佢同我講我即刻抬頭 見到一個接近透明 好似下圖嘅嘢飛過 但分辨唔到佢有幾高 好似幾低飛
就咁睇比至少比飛機大兩倍 但感覺上飛機飛得比佢高 所以實際應該冇咁大
另外速度亦都比飛機快兩倍到 飛得好穩定 而且冇乜特別聲音 飛咗過去會展嗰頭
一定唔會係飛機 因為完全冇燈 只係有一個好模糊嘅輪廓
有冇人知道係咩？

今晚能見度仲要唔係話太差

真係冇人見到？普通飛機會唔會熄晒所有燈？

唔好戇鳩啦

完全冇人知？飛咗過海

冇目擊者？

似梯形，唔係尖頭

有！好大舊！透明咁！！

航拍？

有冇航拍機係呢一個形狀？

見唔到有螺旋槳 而且聽到有特別聲